有冇人準備為PS5換電視？

16年尾買左1080p 48" Sony Bravia電視
點知無耐PS4 Pro&PS5又出4k，平時Netflix又冇4k
但係部機仲好新淨搞到我唔捨得掉

你地會買4k定8k?
有無邊隻性價比高值得推介
最好用到5年以上，直接掉左佢都唔可惜

都未壞
換老母

無4k睇嘛

但係部機仲好新淨搞到我唔捨得掉

You have said that

可惜人類對眼睇4k同8k都冇咩分別打機有高fps先好，等緊240fps

PS4 連真4K 都未做到
希望PS5 有突破
唔好賣過$4000

一定會貴過

都唔平，但如果換左，真係差好遠

唔捨得還唔捨得，都係要換
因為想睇4k同打4k 60fps

Ps5仲有排先出啦 等到12月出左仲要多數等多幾個月先買得落手 佢第一批貨實會有d問題

個陣買sony 1080p電視都買左5k左右
用左三年左右就要掉
依家諗要唔要索性買部8k用到7~10年
用到爛，掉起身唔會覺得心痛

幾年冇開過電視

買oled好過啦

一隻game都賣400~600蚊啦
呢幾年物價貴左咁多，多過4000蚊都好正常
我幾期待佢d streaming app會多d
因為平時會睇netflix，遲d唔知會唔會有HBO Disney呢d睇

唔好話電視，我連自己老母都諗住換撚埋，日日打繄機都係度嘈

好哂呀！除非舊電視可以有人接收

搬出去+唔比家用
睇佢敢唔敢嘈

佢話會向下兼容，PS4既game全部都玩得返

如果佢一出新機整個舊換新就可以諗諗 如果唔係真係唔係幾信佢第一批貨嘅質素以前出親新機都係咁 實出事

有信仰就搵番部SONY TV

舊換新即係trade in買會平少少

佢一定會出d頂級大作助陣既
老任都識出隻zelda，雖然之後d game全部都係冷飯

Sony d 電視好貴
我都係中意d好用抵用既野，牌子唔理啦

pc推4k都難
ps5推到真4k?

碟都得？多數似淨係數位先做到

PS4生存到依家我都覺得係奇跡
仲要玩到RDR2 巫師3 GOW4呢d大作

趁早賣左d碟佢，遲d買返數位版
舊game數位版再加特價多數好平

諗住換部小米全面屏電視Pro 55吋 E55S

早期先換左部4k投影機黎等ps5
隻眼無咁攰

屌米

要唔要預言啊ps5 3小時過熱，裝水冷都唔掂 4K強制降dig240fps玩到好似60fps咁

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

唔壞唔換唔想曬

諗起60fps嗰個年代

56k已經好夠用

WFC
我死地球都未爆

請使用不推文

請善用不推文回覆

希望PS5啲獨占多啲
唔好獨占得一年就上PC

佢好似冇正式答應有得玩返ps4嘅game

可唔可以用不推文

「在從PS5遷移至PS4的過程中，我們對於大量的PS4的用戶是有義務」。雖然Jim Ryan沒有明確回應是否兼容PS4遊戲，惟以其回應來看，這機會非常大。

外界猜測係向下兼容

.

PS5都唔想換，個PS4仲咁新

冇

我部電視12年買
依家都無懷
而部PS4都只係玩左兩日
依家睇netflix only

唔想upgrade睇4k?

熱門post 睇啲咁既野

識唔識用不推文啊

有幾難xbox one x都得啦，唔通你覺得ps5會連one x都不如

梗係想啦，但未壞咪慳返個錢，同埋我netflix本身唔係4k plan

要整唔難啦 之前部電腦壞左 淨係拎部ps4黎睇blu ray
Netflix YouTube

4k同1080p價錢唔係爭好遠
一直心郁郁上upgrade

4k隻色係唔係差好多？

拉啦

拉
呢d post 就咪撚上熱門啦

電視咪慳啦
屌米 d野好易壞

要睇邊隻牌子

單機rpg我覺得120fps已經好流暢
4k重要d
不過4k行唔行到120又另一個問題

1080p都夠
有錢不如買21:9 ips mon

3千幾蚊

平行時空？

自從電腦mon換左4k，就覺得睇落既差別好大
所以依家都想將電視換埋4k

離個真，而且我有陰謀論佢地降低1080個水準去突顯4k或以上的分別，因為以前無youtube無4k既時候睇1080同依家既1080差別好大，好似d老番得字幕1080

人類對眼其實唔會分到1080同4k

你有冇用過 ?

plan左三年後換

分到嫁
唔好痴線
分唔到d廠唔出啦

我就係為左ps5剛換左部sony x9500, 本身部4年前買既panasonic 初代4k 都未壞, 但格式上支援唔到宜加既4k 器材, 所以都要換, 遲d 仲要換埋部amp

睇開Netflix 既4k 已經好難返轉頭

過多年 4k 會再平啲

可睇吓Panasonic cp值都唔錯

過三五七年主流轉曬8k好似都唔太出奇
所以諗緊依家買要唔要索性買8k
但就唔買咁貴，但求用到十年八年
我諗住年尾換因為睇netflix都係用ps4睇

換PS 6

點解奇蹟？唔係話硬件勁就好，ps4 聽講好programmer friendly

科技野幾時都係咁
過多兩年又會再平d添
早買早享受

禁你要等浸浸下台

證明電腦野食水心
家用機搞手只求打個和

奇蹟係在於佢個optimization做得好
d spec廢到咁打機仲可以咁順

宜加8k 一定係最最top model, 一定貴......

有好過冇咁解啫

岩岩搵左下
8k d model都70"以上
睇黎都係得4k揀

仲有宜加都冇主流既8k野睇, 都真係流行既時候都會係幾年後既事, hdmi 格式年年update,又會有其他影音format update, 你宜加買8k, 幾年後隨時咩都唔support , 就好似我宜加有部初代4k 電視咁.

唔可以

以Sony性格應該唔會咁做
就算係都係出重製版要你哋再畀錢買
即管睇吓點

聽你咁講都幾有道理
咁應該買返現階段性價比最高既4k
預佢用返五年左右似乎最化算

老實講同同期Xbox 比，大家啲規格都係咁上下，佢輸比較多嘅係ram，不過你唔係naive 4k 都應該還好

無既咁咪開返ps4玩囉
如果回收d碟換拎去銷毀一個digital license
咁樣都係個可行既方法

但xbox 做左. 我覺得Sony 會跟

不嬲用換電腦mon玩 到時可能換mon

9500g?
好似無 hdmi 2.1
Ps5 用 hdmi 2.1
所以早排 9500g 好平都無買
等 9500h

下一代sony 都唔係部部有hdmi 2.1, 要最貴既先有, 9500h 都冇

其實換4k tv定4K mon好D ?

聽人講話電視冇mon咁好

4K都未完全普及,講咩8k,晒鬼氣

4k 都有幾個標準

啱，xbox one x 一早推到真4K，ps5都推唔到Sony真係死撚左佢算

打錯 9000h
9000h 唔算頂級

PC出返一樣畫質應該唔係好難
PC班人4K要玩到ultra 60fps緊係難

4k 65吋 $8000
8k 65吋 $35000

點都係買4k

Netflix 有4K

Sony 4k電視唔貴

而家now 都有4K plan

ps4 pro 我都係開1080 @60fps
好過假4k 30fps lag到仆

用開電腦MON玩

唔太覺 我有以前1080P藍光碟

有冇相關資料參考?

8K 就算啦，4k 出左咁多年，近呢兩年先多d source......

你應該要去驗下眼

4k 240fps 夠你用100年

出左24k先搵我

panasonic ***都有唔少cp高電視

不了，凖備掉咗個老母去，係有啲浪費但無計

呢樣好難講，xbox360我買第一批伏爆，必死三紅
ps4我係day 1買，到今日一D事都冇，風扇聲比第二批仲靜

依家連打機都唔撚俾喇 要一齊苦行喇
連衛兵真係惡撚過狗

ps4得amd 4870級數gpu， cpu更加廢，跑得出horizon zero dawn同death stranding咁既畫面你早幾年同我講我實恥笑你FF

我部電視係十年前既產物，到宜家都未壞，唔捨得換

換8k tv啦
過多一陣4k 上8k 唔通又換咩

以前既碟做唔到手腳嘛，而且都佢哋太多人會買碟。依家去YouTube睇下d kpop live，d 1080個個都起格既，公司d mon都係1080咋。以前啱啱開始1080既時候，都唔係咁。要開到4k先有以前既feel

『見你咁想換。。。不如咁啦，你將部舊機送俾我啦。咁你就可以買新機了』

係，如果今年換，應該換部4k中階，3年後再換8k中階

native 4K60 都未有, 就話 8K, 玩LF2 就得既

宜加換8k tv 一定後悔

記得買電視除左睇resolution 仲有一樣野要睇 例如sony嘅motionflow hz 唔同牌子有自己嘅叫法但都係類似嘅嘢
好似話會影響個畫面 所以買電視如果拎黎打機 唔可以買平價4K 有無巴打分享下 我都唔係幾記得 以前有研究過 最後個期買咗x8300c要成皮野 而家x9000都唔洗咁貴了

同埋玩ps緊係買sony 絕配嚟
有錢直上A系唔洗煩

未爆，但日日吸有毒氣。
氣候變化，農作物失收，餓死好多人。

不了

你未玩過唔怪你
玩過既話唔該驗眼

Console低fps講乜春過百fps

冇4870咁差，大約7850到

手殘打錯
介乎7850同7870中間, 當年我部PC係用7850, 記得玩羅拉崛起開中效都只係保得住30fps, 之後watch dog直頭窒到要棄驚. Console優化唔講得笑.

我7850玩watch dog順得黎仲要開mod e3效果wor
ps4 d game都係中低效(你睇唔個設定咁解)加30fps, 你7850有咁ge質素好正常

其實要出4k 30fps唔難, 2070都得, 不過無人會係電腦出30fps
家用機出親都係30fps咁滯, 唔係optimize得好, 只係30fps用ge效能只要一半
不過而家pc 未興upscaling, 哩方面console做得好d